{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023597",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1002371",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천 호텔아이"
    },
    "text": "宿泊施設は計35室の客室で構成されており、富川駅が近い位置にあります。 一緒に提供される案内支援言語は韓国語です。 客室ではネットフリックスとユーチューブが視聴でき、ネットフリックスアカウントがなくても無料で利用できます。 PCの使用が必要なお客様はPCルームのみご利用いただけます。パーティールームはカラオケをご利用いただけます。 ただし、未成年者または家族単位では予約できません。 全客室は2名様基準の料金で、3名様以上の場合は追加料金が発生します。 パーティールームは4人基準で予約可能で、追加料金は平日2万ウォン、週末3万ウォンです。 宿泊施設では様々なレンタル·販売サービスが提供されており、簡単な酒類や飲み物もご購入いただけます。 ホテルは常に清潔で快適な環境を維持するために努力しています。 駐車場や待合時間には追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。 宿泊地点はすっきりとして満足のいくレビューが多いですが、いくつかの不便な点も言及されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "計35室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "何語の案内支援が提供されますか？",
            "answer": "韓国語の案内支援が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室で視聴できる動画配信サービスはありますか？",
            "answer": "ネットフリックスとユーチューブが視聴できます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスアカウントは必要ですか？",
            "answer": "ネットフリックスアカウントがなくても無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "パーティールームでは何ができますか？",
            "answer": "パーティールームではカラオケを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者や家族単位での予約はできますか？",
            "answer": "未成年者や家族単位では予約できません。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "全客室は2名様基準の料金で、3名様以上の場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの基準人数は何人ですか？",
            "answer": "パーティールームは4人基準で予約可能です。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "平日は2万ウォン、週末は3万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設では様々なレンタル·販売サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "簡単な酒類や飲み物は購入できますか？",
            "answer": "簡単な酒類や飲み物も購入できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の環境はどのように保たれていますか？",
            "answer": "ホテルは常に清潔で快適な環境を維持するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場や待合時間には追加料金が必要ですか？",
            "answer": "駐車場や待合時間には追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊地点の評判はどうですか？",
            "answer": "宿泊地点はすっきりとして満足のいくレビューが多いですが、いくつかの不便な点も言及されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 464
    }
}